槍打出頭鳥

唔係比人告緊，就係坐緊監
出黎遊行目送最勇猛嘅入獄，咩都做唔到
無得鬥呀，大家都係番屋企啦